我整個人生都在退步

連髮線都向後移

你女人黎？